{
  "minihudextra.gui.title.configs": "MiniHUD Extra 配置",
  "minihudextra.gui.button.config_gui.generic": "通用",
  "minihudextra.gui.button.config_gui.colors": "顏色",
  "minihudextra.gui.button.config_gui.vanilla": "原版",
  "minihudextra.gui.button.config_gui.mod_integration": "模組聯動",
  "minihudextra.hotkeys.category.generic_hotkeys": "通用快捷鍵",

  "desc.sereneseasons.early_spring": "初春",
  "desc.sereneseasons.mid_spring": "仲春",
  "desc.sereneseasons.late_spring": "晚春",
  "desc.sereneseasons.early_summer": "初夏",
  "desc.sereneseasons.mid_summer": "仲夏",
  "desc.sereneseasons.late_summer": "晚夏",
  "desc.sereneseasons.early_autumn": "初秋",
  "desc.sereneseasons.mid_autumn": "仲秋",
  "desc.sereneseasons.late_autumn": "晚秋",
  "desc.sereneseasons.early_winter": "初冬",
  "desc.sereneseasons.mid_winter": "仲冬",
  "desc.sereneseasons.late_winter": "晚冬",
  "desc.sereneseasons.early_wet": "旱雨季",
  "desc.sereneseasons.mid_wet": "中雨季",
  "desc.sereneseasons.late_wet": "晚雨季",
  "desc.sereneseasons.early_dry": "旱乾季",
  "desc.sereneseasons.mid_dry": "中乾季",
  "desc.sereneseasons.late_dry": "晚乾季",
  "desc.minihudextra.orb_tier_1": "虛弱",
  "desc.minihudextra.orb_tier_2": "學徒",
  "desc.minihudextra.orb_tier_3": "法師",
  "desc.minihudextra.orb_tier_4": "導師",
  "desc.minihudextra.orb_tier_5": "賢者",
  "desc.minihudextra.moon_phase_1": "滿月",
  "desc.minihudextra.moon_phase_2": "虧凸月",
  "desc.minihudextra.moon_phase_3": "下弦月",
  "desc.minihudextra.moon_phase_4": "殘月",
  "desc.minihudextra.moon_phase_5": "新月",
  "desc.minihudextra.moon_phase_6": "蛾眉月",
  "desc.minihudextra.moon_phase_7": "上弦月",
  "desc.minihudextra.moon_phase_8": "盈凸月",
  "desc.minihudextra.weather_t": "雷雨",
  "desc.minihudextra.weather_r": "雨天",
  "desc.minihudextra.weather_c": "晴天",

  "openConfigGui": "開啟配置介面",
  "A hotkey to open the in-game Config GUI": "開啟遊戲內配置介面的快捷鍵",
  "modifyColors": "修改顏色",
  "Whether or not applying the color changes": "是否應用顏色的變化",
  "textOutline": "文字描邊",
  "Whether or not applying the text outline": "是否應用文字描邊",
  "autoOutlineColor": "自適應描邊顏色",
  "When enabled, the text outline color will automatically change based on the text color and outline color brightness": "啟用後，文字描邊顏色將基於文字顏色和描邊顏色亮度自動變化",
  "outlineColorBrightness": "描邊顏色亮度",
  "The brightness that applys to the outline color\n0.4 is the effect of glow ink sac": "應用於描邊顏色的亮度\n0.4 是熒光墨囊的效果",
  "ftbUltimineSupport": "FTB Ultimine 支援",
  "Automatically disables MiniHUD when FTB Ultimine is active, preventing the overlap between the two HUDs\nRequires FTB Ultimine to be loaded": "當 FTB Ultimine 啟用時，自動禁用 MiniHUD，防止兩個 HUD 的重疊\n需要 FTB Ultimine 被載入",
  "minihudI18n": "MiniHUD 支援翻譯",
  "Whether or not applying i18n support for text displayed by MiniHUD\nForge only, for Fabric, use Masa Gadget instead": "是否為 MiniHUD 顯示的文字應用在地化支援\n僅限 Forge，Fabric 請使用 Masa Gadget",

  "outlineColor": "描邊顏色",
  "The outline color for the text when auto outline color is disabled": "當自適應描邊顏色禁用時文字的描邊顏色",
  "lineOne": "第一行",
  "lineTwo": "第二行",
  "lineThree": "第三行",
  "lineFour": "第四行",
  "lineFive": "第五行",
  "lineSix": "第六行",
  "lineSeven": "第七行",
  "lineEight": "第八行",
  "lineNine": "第九行",
  "lineTen": "第十行",
  "lineEleven": "第十一行",
  "lineTwelve": "第十二行",
  "lineThirteen": "第十三行",
  "lineFourteen": "第十四行",
  "lineFifteen": "第十五行",
  "lineSixteen": "第十六行",
  "lineSeventeen": "第十七行",
  "lineEighteen": "第十八行",
  "lineNineteen": "第十九行",
  "lineTwenty": "第二十行",
  "lineTwentyOne": "第二十一行",
  "lineTwentyTwo": "第二十二行",
  "lineTwentyThree": "第二十三行",
  "lineTwentyFour": "第二十四行",
  "lineTwentyFive": "第二十五行",
  "lineTwentySix": "第二十六行",
  "lineTwentySeven": "第二十七行",
  "lineTwentyEight": "第二十八行",
  "lineTwentyNine": "第二十九行",
  "lineThirty": "第三十行",
  "lineThirtyOne": "第三十一行",
  "lineThirtyTwo": "第三十二行",
  "lineThirtyThree": "第三十三行",
  "lineThirtyFour": "第三十四行",
  "lineThirtyFive": "第三十五行",
  "lineThirtySix": "第三十六行",
  "lineThirtySeven": "第三十七行",
  "lineThirtyEight": "第三十八行",
  "lineThirtyNine": "第三十九行",
  "lineForty": "第四十行",
  "lineFortyOne": "第四十一行",
  "lineFortyTwo": "第四十二行",
  "lineFortyThree": "第四十三行",
  "lineFortyFour": "第四十四行",
  "lineFortyFive": "第四十五行",
  "lineFortySix": "第四十六行",
  "lineFortySeven": "第四十七行",
  "lineFortyEight": "第四十八行",
  "lineFortyNine": "第四十九行",
  "lineFifty": "第五十行",
  "Color for line 1": "第一行的顏色",
  "Color for line 2": "第二行的顏色",
  "Color for line 3": "第三行的顏色",
  "Color for line 4": "第四行的顏色",
  "Color for line 5": "第五行的顏色",
  "Color for line 6": "第六行的顏色",
  "Color for line 7": "第七行的顏色",
  "Color for line 8": "第八行的顏色",
  "Color for line 9": "第九行的顏色",
  "Color for line 10": "第十行的顏色",
  "Color for line 11": "第十一行的顏色",
  "Color for line 12": "第十二行的顏色",
  "Color for line 13": "第十三行的顏色",
  "Color for line 14": "第十四行的顏色",
  "Color for line 15": "第十五行的顏色",
  "Color for line 16": "第十六行的顏色",
  "Color for line 17": "第十七行的顏色",
  "Color for line 18": "第十八行的顏色",
  "Color for line 19": "第十九行的顏色",
  "Color for line 20": "第二十行的顏色",
  "Color for line 21": "第二十一行的顏色",
  "Color for line 22": "第二十二行的顏色",
  "Color for line 23": "第二十三行的顏色",
  "Color for line 24": "第二十四行的顏色",
  "Color for line 25": "第二十五行的顏色",
  "Color for line 26": "第二十六行的顏色",
  "Color for line 27": "第二十七行的顏色",
  "Color for line 28": "第二十八行的顏色",
  "Color for line 29": "第二十九行的顏色",
  "Color for line 30": "第三十行的顏色",
  "Color for line 31": "第三十一行的顏色",
  "Color for line 32": "第三十二行的顏色",
  "Color for line 33": "第三十三行的顏色",
  "Color for line 34": "第三十四行的顏色",
  "Color for line 35": "第三十五行的顏色",
  "Color for line 36": "第三十六行的顏色",
  "Color for line 37": "第三十七行的顏色",
  "Color for line 38": "第三十八行的顏色",
  "Color for line 39": "第三十九行的顏色",
  "Color for line 40": "第四十行的顏色",
  "Color for line 41": "第四十一行的顏色",
  "Color for line 42": "第四十二行的顏色",
  "Color for line 43": "第四十三行的顏色",
  "Color for line 44": "第四十四行的顏色",
  "Color for line 45": "第四十五行的顏色",
  "Color for line 46": "第四十六行的顏色",
  "Color for line 47": "第四十七行的顏色",
  "Color for line 48": "第四十八行的顏色",
  "Color for line 49": "第四十九行的顏色",
  "Color for line 50": "第五十行的顏色",

  "infoWeather": "天氣資訊",
  "Show the weather": "顯示天氣",
  "infoWeatherFormat": "天氣資訊格式化",
  "The format string for the weather line\nThe supported placeholders are:\n{IS_RAINING}, {IS_THUNDERING}, {WEATHER}(weather name),\n{WEATHER_ABBR}(abbr of weather name)": "天氣資訊的格式化字串\n支援的佔位符有：\n{IS_RAINING}(是否為雨天), {IS_THUNDERING}(是否為雷雨)\n{WEATHER}(天氣名稱), {WEATHER_ABBR}(天氣名稱的縮寫)",
  "infoWeatherLinePosition": "天氣資訊顯示行數",
  "The line position for weather info": "天氣資訊的顯示位置",

  "infoMekRadiation": "Mek 輻射資訊",
  "Show the player's radiation info in Mekanism\nRequires Mekanism to be loaded": "顯示 Mekanism 中玩家的輻射資訊\n需要 Mekanism 被載入",
  "infoMekRadiationFormat": "Mek 輻射資訊格式化",
  "The format string for the Mek radiation line\nThe supported placeholders are:\n{RADIATION_EXPOSURE}, {DECAY_TIME}": "Mek 輻射資訊的格式化字串\n支援的佔位符有：\n{RADIATION_EXPOSURE}(輻射暴露), {DECAY_TIME}(衰變時間)",
  "infoMekRadiationLinePosition": "Mek 輻射資訊顯示行數",
  "The line position for Mek radiation info": "Mek 輻射資訊的顯示位置",
  "infoDeepResonanceRadiation": "深度共振輻射資訊",
  "Show the radiation around player in Deep Resonance\nRequires Deep Resonance to be loaded": "顯示 Deep Resonance 中玩家周圍的輻射\n需要 Deep Resonance 被載入",
  "infoDeepResonanceRadiationFormat": "深度共振輻射資訊格式化",
  "The format string for the Deep Resonance radiation line": "深度共振輻射資訊的格式化字串",
  "infoDeepResonanceRadiationLinePosition": "深度共振輻射資訊顯示行數",
  "The line position for Deep Resonance radiation info": "深度共振輻射資訊的顯示位置",
  "infoSereneSeasons": "靜謐四季資訊",
  "Show the season info in Serene Seasons\nRequires Serene Seasons to be loaded": "顯示 Serene Seasons 中季節的資訊\n需要 Serene Seasons 被載入",
  "infoSereneSeasonsFormat": "靜謐四季資訊格式化",
  "The format string for the Serene Seasons info line\nThe supported placeholders are:\n{SEASON_DURATION}(the duration of a single season in days),\n{SUB_SEASON_DURATION}(the duration of a single sub season in days),\n{TROPICAL_SEASON_DURATION}(the duration of a single tropical season in days),\n{DAY_OF_SEASON}(the number of days elapsed in the current season),\n{DAY_OF_SUB_SEASON}(the number of days elapsed in the current sub season),\n{DAY_OF_TROPICAL_SEASON}(the number of days elapsed in the current tropical season),\n{SEASON_NAME}, {SUB_SEASON_NAME}, {TROPICAL_SEASON_NAME}\n§eand placeholders in MiniHUD dateFormatMinecraft": "靜謐四季資訊的格式化字串\n支援的佔位符有：\n{SEASON_DURATION}(單個季節的持續天數),\n{SUB_SEASON_DURATION}(單個子季節的持續天數),\n{TROPICAL_SEASON_DURATION}(單個熱帶季節的持續天數),\n{DAY_OF_SEASON}(當前季節經過的天數),\n{DAY_OF_SUB_SEASON}(當前子季節經過的天數),\n{DAY_OF_TROPICAL_SEASON}(當前熱帶季節經過的天數),\n{SEASON_NAME}(季節名稱), {SUB_SEASON_NAME}(子季節名稱),\n{TROPICAL_SEASON_NAME}(熱帶季節名稱)\n§e以及 MiniHUD dateFormatMinecraft 中的佔位符",
  "infoSereneSeasonsLinePosition": "靜謐四季資訊顯示行數",
  "The line position for Serene Seasons info": "靜謐四季資訊的顯示位置",
  "infoBloodMagic": "血魔法資訊",
  "Show the player's current LP and blood orb tier in Blood Magic\nRequires Blood Magic to be loaded": "顯示 Blood Magic 中玩家的當前 LP 以及氣血寶珠的等級\n需要 Blood Magic 被載入",
  "infoBloodMagicFormat": "血魔法資訊格式化",
  "The format string for the Blood Magic info line\nThe supported placeholders are:\n{LP}, {ORB_TIER}(tier in number), {ORB_TIER_NAME}": "血魔法資訊的格式化字串\n支援的佔位符有：\n{LP}, {ORB_TIER}(數字形式的等級), {ORB_TIER_NAME}(等級名稱)",
  "infoBloodMagicLinePosition": "血魔法資訊顯示行數",
  "The line position for Blood Magic info": "血魔法資訊的顯示位置",
  "infoNaturesAura": "自然靈氣資訊",
  "Show the aura around player in Natures Aura\nRequires Natures Aura to be loaded": "顯示 Natures Aura 中玩家周圍的靈氣\n需要 Natures Aura 被載入",
  "infoNaturesAuraFormat": "自然靈氣資訊格式化",
  "The format string for the Natures Aura info line": "自然靈氣資訊的格式化字串",
  "infoNaturesAuraLinePosition": "自然靈氣資訊顯示行數",
  "The line position for Natures Aura info": "自然靈氣資訊的顯示位置",

  "%d fps": "%d 幀",
  "%sdim：%s": "%s維度：%s",
  "BBS：%.2f": "方塊挖掘速度：%.2f",
  "Bees：": "蜜蜂：",
  "Biome reg name：": "生態域註冊名：",
  "Biome：": "生態域：",
  "Block：%d, %d, %d / Sub-Chunk：%d, %d, %d / Region：r.%d.%d": "方塊座標：%d, %d, %d / 子區塊：%d, %d, %d / 區域：r.%d.%d",
  "Block：%d, %d, %d / Sub-Chunk：%d, %d, %d": "方塊座標：%d, %d, %d / 子區塊：%d, %d, %d",
  "Block：%d, %d, %d in Sub-Chunk：%d, %d, %d": "方塊：%d, %d, %d 位於子區塊：%d, %d, %d",
  "Block：%d, %d, %d within Sub-Chunk：%d, %d, %d": "方塊座標：%d, %d, %d 位於子區塊：%d, %d, %d",
  "Block：%d, %d, %d": "方塊座標：%d, %d, %d",
  "C：%d": "渲染區塊數：%d",
  "Client Light：%d (block：%d, sky：%d)": "客戶端亮度等級：%d（方塊：%d, 天空：%d）",
  "Client world TE - L：%d, T：%d": "客戶端方塊實體 - 已載入：%d, 計算：%d",
  "Client world TE - L：?, T：? - TODO 1.17": "客戶端世界方塊實體 - 載入：？, 運算：？ - TODO 1.17",
  "Date formatting failed - Invalid date format string?": "日期格式化失敗 - 無效的日期格式字串？",
  "Day time %% %d：%5d": "當前時間 %% %d：%5d",
  "Distance：%.2f (x：%.2f y：%.2f z：%.2f) [to x：%.2f y：%.2f z：%.2f]": "距離：%.2f（x：%.2f y：%.2f z：%.2f）[到 x：%.2f y：%.2f z：%.2f]",
  "Entities - Client：%d - Server：%d": "實體 - 客戶端：%d - 服務端：%d",
  "Entities - Client：%d": "實體 - 客戶端：%d",
  "Entities - Client：%d, Server：%d": "實體 - 客戶端：%d, 服務端：%d",
  "Entity reg name：%s": "實體註冊名：%s",
  "Entity：%s - HP：%.1f / %.1f": "實體：%s - 生命值：%.1f / %.1f",
  "Entity：%s": "實體：%s",
  "Facing：%s (%s)": "面朝：%s（%s）",
  "Furnace XP：": "熔爐經驗：",
  "Honey：": "蜂蜜：",
  "Horse Jump：%.3f m": "騎乘跳躍：%.3f 米",
  "Horse Speed：%.3f m/s": "騎乘速度：%.3f 米/秒",
  "Local Difficulty：%.2f // %.2f (Day %d)": "在地難度：%.2f // %.2f（第 %d 天）",
  "Looking at block：%d, %d, %d": "指向的方塊：%d, %d, %d",
  "Mem：% 2d%% %03d/%03dMB | Allocated：% 2d%% %03dMB": "記憶體：%2d%% %03d/%03d MB | 已分配：%2d%% %03d MB",
  "P：%s": "粒子數量：%s",
  "Ping：": "延遲：",
  "Region：r.%d.%d": "區域：r.%d.%d",
  "Server Light：%d (block：%d, sky：%d)": "服務端亮度等級：%d（方塊：%d, 天空：%d）",
  "Server TPS：%s%.1f%s (MSPT [est]：%s%.1f%s)": "伺服器 TPS：%s%.1f%s（MSPT [估計]：%s%.1f%s）",
  "Server TPS：%s%.1f%s MSPT：%s%.1f%s": "伺服器 TPS：%s%.1f%s MSPT：%s%.1f%s",
  "Server TPS：<no valid data>": "伺服器 TPS：<資料無效>",
  "Server：%d / %d - Client：%s": "服務端：%d / %d - 客戶端：%s",
  "Slime chunk：": "史萊姆區塊：",
  "Sub-Chunk：%d, %d, %d / Region：r.%d.%d": "子區塊：%d, %d, %d / 區域：r.%d.%d",
  "Sub-Chunk：%d, %d, %d": "子區塊：%d, %d, %d",
  "Total time %% %d：%5d": "總計時間 %% %d：%5d",
  "World time：%5d - total：%d": "世界時間：%5d - 總計：%d",
  "XYZ：%.2f / %.4f / %.2f / dim：%s": "XYZ：%.2f / %.4f / %.2f / 維度：%s",
  "pitch：%.1f": "俯仰角：%.1f",
  "speed：%.3f m/s": "速度：%.3f 米/秒",
  "speed：x：%.3f y：%.3f z：%.3f m/s": "速度：x：%.3f y：%.3f z：%.3f 米/秒",
  "speed：xz：%.3f y：%.3f m/s": "速度：xz：%.3f y：%.3f 米/秒",
  "yaw：%.1f": "偏航角：%.1f",
  " Nether：": " 地獄：",
  " dim：": " 維度：",

  "XYZ：%.2f / %.4f / %.2f": "XYZ：%.2f / %.4f / %.2f"
}